大家一齊打機

有時打機都可能會學到新知識新技能
我意思係會學到歷史

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

唔小心開錯時事台

[突發]930三罷 文宣工作立即開始!

101集中討論 入黎攞共識

有用push

————————————
許個願啦

如果聽日有雙普選，你會想做乜？